<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>christianortiz</title>
    <link>/</link>
    <description>Recent content on christianortiz</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en</language>
    <lastBuildDate>Mon, 27 Apr 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Ejercicio: Renderizado de drone en Keyshot</title>
      <link>/posts/drone-keyshot/</link>
      <pubDate>Mon, 27 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/posts/drone-keyshot/</guid>
      <description>En construcción </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Propuesta de diseño: Physio-Control</title>
      <link>/posts/propuesta-proyecto/</link>
      <pubDate>Sun, 19 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/posts/propuesta-proyecto/</guid>
      <description>Propuesta de diseño En el contexto de una pandemia como la que se encuentra viviendo el mundo con el covid-19 vemos sin duda una reducción de la movilidad de una ciudad en el más amplio espectro de la palabra. Es decir, se ve reducida la capacidad de las ciudades de mantenerse activas cumpliendo funciones y saciando necesidades que requieren de un movimiento conjunto sinérgico de la ciudad y los ciudadanos en el día a día.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Investigación para propuesta de diseño</title>
      <link>/posts/investigacion-proyecto-dise%C3%B1o/</link>
      <pubDate>Sat, 18 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/posts/investigacion-proyecto-dise%C3%B1o/</guid>
      <description>Tele control para producción. Dado al brote del COVID-19, los sistemas de producción están viéndose afectados negativamente ya que requiere de personal humano para funcionar, el mundo se está empezando a adaptar a una situación en la que los “trabajadores esenciales” se están convirtiendo en una suerte de esclavos del sistema, poniendo en riesgo tanto su salud como la de su familia. Esta adaptación esta cambiando la forma en que trabajamos, por lo que el teletrabajo se esta haciendo cada vez mas consistente, ya que es una forma de abordar el problema de el distanciamiento social, y de alguna manera, esta cambiando la forma en que el trabajo es percibido.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ejercicio: Modelado de férula en Fusion 360</title>
      <link>/posts/ejercicio-ferula-fusion360/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/posts/ejercicio-ferula-fusion360/</guid>
      <description>En construcción </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tutorial: Video de producto con Premiere Pro</title>
      <link>/posts/tutorial-software/</link>
      <pubDate>Tue, 07 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/posts/tutorial-software/</guid>
      <description>En construcción   </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Referentes sobre movilidad de emergencia</title>
      <link>/posts/referentes-movilidad-emergencia/</link>
      <pubDate>Wed, 01 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/posts/referentes-movilidad-emergencia/</guid>
      <description>Post dedicado a referentes de movilidad de emergencia, y cómo éstos hacen sentido en el contexto actual del Covid-19.  Elon Musk&amp;rsquo;s Boring Tunnel (video) - The Boring Tunnel     Este proyecto de The Boring Company, empresa fundada por Elon Musk, busca descongestionar las calles de ciudades con alto tráfico y acabar así con los embotellamientos (traffic jams). ¿Cómo? Pues creando túneles debajo de las calles en las que pueden entrar autos eléctricos, y a través de un sistema de anclaje de las ruedas (parecido al de las montañas rusas), el vehículo puede alcanzar grandes velocidades sin riesgo de que se salga de su carril incluso si el chofer deja de estar en condiciones de conducir el vehículo durante el viaje.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tutorial: Cómo instalar Hugo &#43; Un tema (Windows)</title>
      <link>/posts/c%C3%B3mo-instalar-hugo/</link>
      <pubDate>Mon, 23 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/posts/c%C3%B3mo-instalar-hugo/</guid>
      <description>En este tutorial aprenderás a instalar Hugo en tu pc utilizando la terminal de Windows
Paso 1: Instalar Hugo desde la terminal Primero debemos abrir la terminal de windows tecleando/buscando cmd en el Inicio de Windows.
Deberías poder abrir esta terminal:
  Luego, dentro de la misma terminal que acabamos de abrir, debemos estar en la ruta del disco duro C:\ y escribir el siguiente código:
 choco install hugo -confirm</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Volumen de luz</title>
      <link>/posts/volumen-de-luz/</link>
      <pubDate>Fri, 20 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/posts/volumen-de-luz/</guid>
      <description>Encargo Este ejercicio es una continuación al ejercicio de Planos de luz y tenía como encargo generar esta vez un volumen de luz. Las instrucciones dadas no fueron muy específicas con el fin de que pudiesemos reflexionar e interpretar el encargo de manera personal he intentar ingeniar una manera de trasladar los conceptos aprendidos en el ejercicio anterior, el cual era bidimensional, a este encargo que es tridimensional al hablarnos de un volumen en lugar de un plano.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Plano de Luz 3</title>
      <link>/posts/plano-de-luz-3/</link>
      <pubDate>Wed, 18 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/posts/plano-de-luz-3/</guid>
      <description>Encargo: Planos de luz Este ejercicio tenía como encargo fabricar tres planos de luz diferentes cuyas formas proyectadas en el plano contaran con riqueza y variedad de sombras de distintas intensidades y formas, generando proyecciones en una amplia escala de grises según su densidad. Una vez hechos los planos de luz, se debía dibujar detalles sectoriales de éste con una técnica de sombreado por acumulación de forma: &amp;ldquo;hatching, puntillismo, etc&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Plano de Luz 2</title>
      <link>/posts/plano-de-luz-2/</link>
      <pubDate>Tue, 17 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/posts/plano-de-luz-2/</guid>
      <description>Encargo: Planos de luz Este ejercicio tenía como encargo fabricar tres planos de luz diferentes cuyas formas proyectadas en el plano contaran con riqueza y variedad de sombras de distintas intensidades y formas, generando proyecciones en una amplia escala de grises según su densidad. Una vez hechos los planos de luz, se debía dibujar detalles sectoriales de éste con una técnica de sombreado por acumulación de forma: &amp;ldquo;hatching, puntillismo, etc&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Plano de Luz 1</title>
      <link>/posts/plano-de-luz-1/</link>
      <pubDate>Mon, 16 Mar 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/posts/plano-de-luz-1/</guid>
      <description>Encargo: Planos de luz Este ejercicio tenía como encargo fabricar tres planos de luz diferentes cuyas formas proyectadas en el plano contaran con riqueza y variedad de sombras de distintas intensidades y formas, generando proyecciones en una amplia escala de grises según su densidad. Una vez hechos los planos de luz, se debía dibujar detalles sectoriales de éste con una técnica de sombreado por acumulación de forma: &amp;ldquo;hatching, puntillismo, etc&amp;rdquo;.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About Hugo</title>
      <link>/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/about/</guid>
      <description>Hugo is a static site engine written in Go.
It makes use of a variety of open source projects including:
 Cobra Viper J Walter Weatherman Cast  Learn more and contribute on GitHub.
Setup Some fun facts about Hugo:
 Built in Go Loosely inspired by Jekyll Primarily developed by spf13 on the train while commuting to and from Manhattan. Coded in Vim using spf13-vim  Have questions or suggestions?</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Projects</title>
      <link>/projects/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/projects/</guid>
      <description>Nothing to see here&amp;hellip; Move along!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Projetos</title>
      <link>/projects/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/projects/</guid>
      <description>Em construção&amp;hellip; Aguarde!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sobre Hugo</title>
      <link>/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/about/</guid>
      <description>Em construção&amp;hellip; Aguarde!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>¡Conversemos!</title>
      <link>/contact/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/contact/</guid>
      <description>Puedes escribirme a Christianortizch@gmail.com si tienes una idea, una propuesta, un proyecto, una consulta, si necesitas una opinión, ayuda o simplemente quieres charlar. También me puedes contactar a través de mi perfil de Linked In. </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>