<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Portfolios on Christian Ortiz Ch.</title>
    <link>/portfolio/</link>
    <description>Recent content in Portfolios on Christian Ortiz Ch.</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 05 Nov 2016 19:56:17 +0530</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/portfolio/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>PLANO DE LUZ 1</title>
      <link>/portfolio/work3/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Nov 2016 19:44:32 +0530</pubDate>
      
      <guid>/portfolio/work3/</guid>
      <description>Planos de luz generados con papel diamante
  Técnica de dibujo: Puntillismo
 Este plano de luz particular logró mucho movimiento dinamismo. Se ve gran fuerza en el giro de las sombras y forma distintos grosores que se traslapan unos con otro dando gran variedad en la escala de grises de la composición.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>PLANO DE LUZ 2</title>
      <link>/portfolio/work4/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Nov 2016 19:50:47 +0530</pubDate>
      
      <guid>/portfolio/work4/</guid>
      <description>Planos de luz generados con papel diamante
  Técnica de dibujo: Puntillismo
 En este plano de luz generado se aprecia mucha tensión en la composición. El patrón de puntas irregulares forma áreas con conjuntos de formas traslapadas que entrega mucho dinamismo en la escala de grises que genera. Además da sensación de profundidad y se logra reconocer un elemento de repetición irregular que forma la composición final.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>PLANO DE LUZ 3</title>
      <link>/portfolio/work5/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Nov 2016 19:53:42 +0530</pubDate>
      
      <guid>/portfolio/work5/</guid>
      <description>Planos de luz generados con papel diamante
  Técnica de dibujo: Puntillismo
 La composición en este plano de luz es más suave y con menos movimiento y tensión que en los otros dos ejemplos. Hay una unidad más concreta en cuanto a un elemento que le entrega identidad al conjunto. Estas especies de &amp;ldquo;montañas&amp;rdquo; generan un movimiento que se puede apreciar como el movimiento del conjunto y no de elementos individuales.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>VOLUMEN DE LUZ</title>
      <link>/portfolio/work6/</link>
      <pubDate>Sat, 05 Nov 2016 19:56:17 +0530</pubDate>
      
      <guid>/portfolio/work6/</guid>
      <description>Volumen de luz con composición interior
 Este ejercicio tenía como intención componer un patrón de sombras dentro de un volumen de luz fabricado con papel diamante. En la imagen vemos un render que simula este volumen de luz con geometrías volumétricas en el interior que proyectan sombra hacia los planos exteriores del volumen.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>